大阪酒店推介

第一次去大阪
有無近心齋橋嗰邊平平地既酒店介紹

Dormy Inn
(3分鐘 行到 Supreme, Head Porter)

深夜得間爛鳩牛飯同一間便利店
想食拉麵要行15分鐘番心斎橋

我之前住呢間野對面馬路

心斎橋中心酒店都唔會平
最方便就cross 一係千日前apa
利申 我無住過酒店 唔知咩價錢

同伴去就租成人酒店啦 同屋企就無辦法
一定係旺區 普通酒店d人都扑野架啦
無分別架

The bridge Hotel
雖然房細 但感覺幾好

樓下就美國村，都可以話冇嘢食

一風堂加幾間連鎖食店都係二分鐘路程

9點至11點酒店會提供免費拉麵，落去食幾碗乜都飽啦 ，再唔係食飽先返酒店浸溫泉

深夜 深夜 深夜

Andy哥 想問下除左西成區間燒肉 力丸推唔推薦

西成區無食過燒肉～
力丸請都唔食 如果一定要食放題我會揀國產牛
其實如果你唔係飲酒怪 食單點同放題唔差得遠
單點既通常肉又高質d

Book左心齋橋個間大和Roynet 好似係新開
驚中伏

咦 你地成日去食個間唔係西成區咩定我記錯

識住一定住新今宮，機場快線一落就係，夜晚去飛田又方便

連鎖酒店伏緊有譜ge

Andy哥 拍片繼續加油

Viainn 天王寺唔錯

請問心斎橋附近有冇邊間單點既推介?

Montery grasmere osaka(好似係咁串）
Jr 難波站上蓋
Good good

難波 千日前

南一園

好似好貴 呢間 ocat隔黎好grand果間？

Thanks!